有無人訓唔著

？？

睇見上面咁亂

唔知幾時搞埋香港

點訓呀

好無力呀

訓唔著

如無意外聽日會有封站行動，但唔睇好....

周圍都講緊 coronavirus ....

做好自己啦 要黎嘅始終會黎

等睇今日上海淪陷

有種就黎世界末日嘅感覺咁
好似好誇張⋯⋯
天災人禍乜都嚟

the worst is yet to come....

訓訓下醒咗

諗緊買機票走

啱啱 check 飛 london 最平 $4148

Heathrow 好多中國人

諗住國泰發Manchester